Задание: Напишите программу, которая получает HTML-код страницы «Список станций Московского метрополитена» https://www.moscowmap.ru/metro.html#lines, парсит полученную страницу и получает из неё линии и станции метро, записывает их в JSON и в итоге выводит в консоль количество станций на каждой линии
